到底邊個帶起曲線撐拜登依個風氣

好撚on9 諗極都唔明為乜 成件事好小學雞

燒山

其實連登仔普遍心態想買曬兩面嬴 費時俾藍絲有口實

因為連登仔夠燈力？

贏輸為乜

小學雞死要面

拜登贏左：
拿~都話左我一早支持拜登架啦，支持侵嘅都係on9仔

侵贏左：
證明連登仔成功燈到佢輸，make America great again

擺明燈尻佢

買波買$10 對家燈尻自己有冇試過？
小你老母學雞

唔好唔信邪，呢個世界真係有燈力架

次次有美國總統選舉新聞，頭幾頁都係一堆「我燈必勝」冇意義嘅洗板replies，成日要scroll好耐去skip走佢地，好煩

其實所謂燈力係來自連登仔對政治或者一般事物嘅唔理解 加上意氣用事
以致經常做錯判斷 估錯事情走向 睇落就好似有越反越紅或者燈力嘅存在

但依個係連登仔眼界問題 並唔係咩撐乜死乜嘅運氣問題

你走先我頂住

咁你估侵定登贏

其實曲線都只係講下笑輕鬆下

雖然有時都真係好煩

但唔可以否認呢招對藍絲有用

拜登當選 推一推
結果連登仔都係登死咗侵侵 如果點票後堅持撐多陣拜登 侵侵可能就翻盤